今年有冇人報左SW HD/Asso 或者想轉工做SW可唔可以入嚟交流下

今年小弟第一次報想知道幾多資料🙇🙇